勇士飛腳擊退臥底，成功救到兩個女示威者

我哋需要多啲手足

Rider kick

拉打kick

馬沙踢

cls
好撚型 好有動感
而且佢仲跳到成個人咁高
一定好好J
求gif

已FC，律師團隊正協助緊呢位年輕人。

屌你， 真係ｒｉｄｅｒ ｋｉｃｋ

勁

銅鑼灣李星

Rider Kick!

夜鳳凰

風雷電

有聲

a jump to the sky turns to a rider kick

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾